[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4468)

🥺🥺

Fast

ky唔識字 已fact chack

贏錢

樓主輸到仆街

利雲補個4.5b穩陣d.

慢

仲弱智過你

喂漢堡 夠鐘入多粒喇

又中1001

紐倫堡反底

漢堡快D入多粒

卡斯魯厄堅持住!

樓主好q

漢堡唔入比人入

屌西甲4粒 9c
愛記11c
我拎500至1000出黎派呀！！！！
10個

七舊朱古力條七頭唔撚gel 利雲呀？
80 分鐘有幾撚多隻角呀？
係邊撚到賭角球膽呀？屌你老味

Geh

漢堡快入！

喂漢堡 係咪想中肺炎啊 仆街

漢堡75-80分鐘再入 之後90分鐘整多粒穿盤

漢堡唔入多粒就全隊生肺炎

我了

仲唔出黎gel
屌你老母

留名無死

我

珍惜生命遠離德乙！！！！

水精蟲快啲追和

I

利狗又半二全二

唉 次次廢馬開就輸到仆街
條友幾時中肺炎死or改名🙏🏻🙏🏻

禁多場無一場角大..

咪咁撚狗

無啦，同你同路 摵飛

lm

史特加比粒面子球對家未

拖肥全格味 轟左6萬

你幾時有輸過啊

死仆街
咁撚鐘意估角球膽丫嘛

利雲特入多粒please

負負得正

水晶好似唔對路呢排唔多掂

W

plz

漢堡 入未啊屌

雷膠2.5s

玩開絕殺 比小小耐性

爆哂額鬼買到

中到仆街

漢堡

利雲特正氣到
3C

奧斯反cup 10 1 100

屌。。。差少少

有

西甲係咪興半2全2

漢堡GOGOGO

漢堡再唔入就全隊生肺炎

唔想咁

利雲特3.5s點部署

史特加2:1
咩話？下盤有半格贏？

漢堡求你入多2粒

條友射地波

支持

角大黨已死

買左$800
真係$800個個$800
女朋友acc得3k

gel頭等收錢

單單係咪輸到傻撚左

喂 漢堡76分鐘喇 入未啊

2隊都唔刷角+救角...
如果唔係利雲2球都靚波未必入到波..

成隊仆街捉佢去武漢踢波就岩

唔係 無買呢場

奧斯柱邊

雷加萊斯快入一粒

單單買左咩

你唔打真係800 同得返3k起ac...重以為你打小左個0..

漢堡快入多粒

你入比佢咪得

漢堡收薑

漢堡俾多粒

奧厄肯騎未

小賭怡情 大賭家破人亡

漢堡 85分前好俾多球喇

奧斯同西甲入多球啦屌

韋根追和ok?

我屌佢老母想生肺炎？

比漢堡撚狗咁撚

利雲入多球未?

漢堡入波未

西甲閪乜撚到

利雲特邊爐隊

不如史3-0啦 咪撚俾假希望比下盤可以追返半格

雷加入返球啦屌

1:1
流浪笑4

韋根 拖肥識入味

再賭德乙死全家

水晶gg

半大易撚到

burger dllm

水晶7.5s

屌你系堡

幫手gel埋10.5

漢堡快手俾多粒

奧斯

普雷2:0

0:2

屌你老母韋根

水晶有1.5買了

ok 10.5s穩

利雲柒

普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓 普雷斯頓
漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡漢堡

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLlll漢堡

漢堡goal

漢堡 快入喇屌

利雲x漢堡咪又係要比我

普雷goal

漢堡20

2:0

驚愛華2:0

漢堡又入兩粒撚賭仔

普雷斯頓生性了!!!!!!!!!!

屌你普雷打諾域治又唔見咁勁

屌你老母卡斯魯厄

好 到叫晶晶

漢堡都2:0 奧斯仲柒緊

繼續叫 漢堡求你入多1粒

屌到漢堡 90分前有多波！

3場主2:0 正氣到

謝拉7 教波都咁7

韋根苦主

仲有無水

普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓普雷斯頓

晶晶晶晶晶晶晶晶

漢堡仲有粒

各位漢堡手足再屌到佢3:0為止

漢堡求你入多1粒

三關都調轉，邊個夠我燈

G chi

Ok

1-1

水晶

1:1

喂
西甲場唔入波呀？

水晶 1:1

下場買咩想G

晶晶晶晶晶晶

愛狗笑到
抵啦救角

好彩最尾忍唔到手有買到

漢堡終於生性
好感動

1.5 得1.3水

Pickford屙蛋

哇. 連晶晶都屌到入埋?

拖肥

Pickford on9

碧褔特個7頭屙蛋

即場精宮 3rd goal

愛狗

班仆街 唔屌唔識入

英軍龍=柒

愛記抵啦你老母個臭

唔係第一日嘅事

有冇人派

愛華2.5等陣玩下先

等等部署，買我對家岩

來啦！

屌 6萬拖肥 比半格我好了

西甲2.5bplz

有料

嘻吖嘻吖嘻賓迪基都識入波

屌你老母！漢堡入多球！

有個漢堡贏盤好似派

破燈仲叫人派？

6場全對家 點部署

屌你老母..Pickford 買左大波定下盤 咁撚樣派膠都有既

利申：下盤gel

正最鍾意水晶絕殺

針

史特加 比多3c

屌你老母卡斯魯厄10分鍾都唔撚頂埋佢

實有

以後買自己對家

水晶7.5 6.5s

無啦 要全格 上半就3:0
上半一粒都唔入 最多就2:0

全格派1萬

賓迪基都有波入 笑死人咩

屌撚到佢3:0

雲巴又中

卡斯夠膽入一粒

好 又到叫堡堡

韋根追和係咪無望

入波呀西！！！！！！！！！！

Week26先開齋

堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡

愛華頓NG

有！

愛仔 漢堡俾多粒我

全角細大家開唔開針？

堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡堡

Pickford 送禮

漢堡3:0集氣區

好大仇口？

留半格比我驗下個腦得唔得

利雲又冇角 又唔入波

死左佢啦

愛華頓求你入2粒

eve33333333333333333

愛字頭 角大有冇得諗

利雲特想比人cup?

來

愛狗準備8連角

2串又斷1

果幾分鐘入完成場on99

漢堡 愛華 俾多粒我

廢馬 得第4

點解西甲no goal有1.3咁多？

有劇本

準備劇本

水晶一追和就刷角

444444444444444

44444444444444444\
7連角準備

利雲絕殺ok?

西甲買角大？

比輸錢手足拎返少少

希望係

個球證幫晶宮幫到咁

5c！！！！！！！！

55555555555
6連角準侑

補時耐一定 訓左最小4分鐘地

何妖騎得差

頭先有人傷頭 應該補得耐

俾大家收息架
馬會自己錢太多
想回饋俾各位賭仔

利又半2
屎凸加又半2

西甲補好多分鐘？

漢堡90分鐘整多球全格

買完就連c 有運

兩隊失球最多最後15分鐘

睇住佢6.5封到9.5 cls

Gchi

晶宮連c雅

愛華 漢堡 上啊 入爆佢老母

Pickford成個智障咁

預5-6
睇球證心情 因為其實都應該20完場睇即場係..

漢堡3:0

西甲補8

卡斯魯厄入一粒!

巨根12

普雷 2:1

Pickford 做乜撚

西甲冇入球1.66 ?
咩料呀

希望大家以後唔好再賭德乙角球

不了

3:0末

西甲補8分鐘

韋恩2.5b叫左好耐

英撚龍門魔咒

都係冇入波架喇

仲要繼續屌

咪又係無入球

補8 準備打假

韋根追和

愛2-1

3rd goal jumppppppppp

愛21

2:1 又未足水就入

真 補咁耐做乜春

韋根1:2

水晶 1:2

屌。買緊ng

卡希爾廢撚到

仲有8分鐘

星期三！

普雷斯頓 2:1 大波goalllllllllllllllllll
普雷斯頓 咪22 plz................

真係應該8分鐘差唔多補得...

Richarlison勁撚到

周三goal

2-1 任推

4場角細

愛就都3球啦
西甲點撚樣

4串1 差你啊漢堡 屌你老母！！！！！！！

拖肥呢球勁

射得好靚

wednesday

屌2:2好嗎？

仆街又輸 手多買左西甲大波

拖肥易到...下盤開心左陣又輸番

錫周三 1:0

西雷加咁都唔入

愛記整多2c黎

唔關佢事嘅 全程俾人針對住黎block

韋根追和叫爆

仆街 好驚呢d野

唔怪得

又話重心班士利....

嘩卡希爾係到陪跑睇戲

講左水晶gg

漢堡！！！！！ 入未啊屌！！！！！！

99999999999999999999
比多2c................

2020仲買班士利？

Who

Dllm 西甲真係好撚西
成個下半場無撚踢過

今次到利雲。。頂 死都唔入

漢堡同史特加d角球假到 一齊刷既

Dllm 買咗雷加3rd

可能1:1完場

買咗對家同你講咩

晶晶晶晶晶晶晶！

西甲2.5大到抽100

有人買左水晶？po飛派佢 同笑7佢

屌你老母卡斯入一球啦屌

Lm

Me plsssss

利雲快3:0啦屌

愛華頓入多1粒

普雷斯頓 生性啦 比我個2.5 同平手全收Plz.........

韋根生性追和

Bb

漢堡半格收貨

bb

漢堡 我屌晒你地老母 全隊肺炎斷腳ok?

Me

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

我都想愛隊追和

留名

韋根係咪想踢英甲

漢堡唔係你刷呀
史特加刷呀

LM

西甲仲有一球！

紐倫堡2.5s勁gel

奧斯打假食臭西！

他

漢堡快手喇屌

西甲入波重feel

格流1:1到完場

班屎利廢夠未

史 3:0

漢堡比多一粒！

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

德穴上盤要左奧斯

賓迪基 2碼不入

史力仔3:0

傻仔

我要漢堡3:0 唔係史3:0啊屌

入呀雷

Pickford神救啦果下

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

漢堡2:0ft

我漢堡
半格

西甲 加時8分鐘

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

下一場 亞特蘭大客盤 買我對家必贏

費倫10.5b 有冇同路

係鬼
放大身體
屎忽撞棍

29分鐘6連角未

快啦

屌你老母買左先講

我正式宣布漢堡將會全隊生性病中肺炎加斷腳

西甲食屎啦

6666666666666666666
5連角

兩場深盤都開到

漢堡走到盤

肺炎啦

dllm
史特加停c 屌你 10.5 又輸

上盤已開 仲想點。。。

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

拖肥咁都唔入 慘

7.5s

雷雷雷雷

奧斯納布克 0:1 ft

韋根快撚啲比多粒追個和

西甲3.5s gel?

全格味？

買咗波膽 3:0

拖肥Gel得

追和當贏

愛字頭啲人技術幾好喎

半場3.5b 5.5倍呀

on9利雲肯完場未?

普雷斯頓力頂!!!!!!!!!!!!!!!

其實你買左咩 我覺得你買左晶晶

珍

開到都要講返句 漢堡斷腳

衰多手串埋紐上盤
明明都覺得唔穩

老女人出盤好過啦

晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶晶

西甲兩隊肺炎thx

仆街場西甲大波重手左 又輸

愛記隻角碌到 界邊彈番出底

一定得！

開始怕
wigan上力
普雷斯頓比人禁屌 o

一陣買乜

加油

對左愛斯未未對快撚啲中

真 廢撚到 +8分鐘都冇劇本

意假要咩

愛9.5b

8.5s 3.5s gel

買我對家盤 記住補多條對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
[/size=3]

－1c

刷多隻角比我走好無？

屌 早知唔買西甲 德乙全中

水晶宮追和集氣區

5連角愛狗

好似有位巴打6*1斷水晶宮

半格就算啦 放過佢

西甲2.5s頂撚到心髒病

廢撚對家

水昌官

班士利11

重注左阿特蘭大
上場和波
呢場大炒

晶宮 11c
10 1 100!!!屌你老

等水

西甲炒兩口 仲要miss左半大

阿特蘭大

我了！

仆你個街奧又斷2串1.
All in甘岡一場算

水晶 又係比人一球到尾呢隊垃圾波

晶！氣！神！

輸半應該都有贏

你中史特加，已破燈

紐倫堡有排反底

班士利半大

lm 我都買左 一齊羊

甘岡 ［0］

金剛 半大全大

屌你老母星期三

對左

全格最少2雞

金剛成日都開單數1球同3球都有機

奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國奥期屌你老母屌你老鼠屌你全德國

金剛全大又黎料
當馬咁追

2.5b

驚佢1:0完場撚賭仔

金剛2.5b 大船

格流2:1

甘岡半大全大準備

格拉斯哥流浪準備連輸10個盤

利雲2:0 ft

今次邊個係船長

呢個係信仰 追到開為止

利雲未完咩屌

單蛇

大戶

支持gun

識野！

水晶和末

真飛：甘岡2.5b + 阿特蘭大

拖肥比多球啦

單雙是注定
雙呀英超

買我對家盤 記住補多條對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特

金剛2.5B 上

Captain單大船已經出發

巴打 緊唔緊張

2：2/3：1

只可以3:1

屌
停曬角...
5連啦垃圾水晶

韋根反cup ok?

韋根再唔入落去踢英甲啦仆街

水晶宮快啦

星期三入佢波

查實啲撚樣明唔明唔落底係無撚用架

勁中 愛華頓NG 2.5/3B

水晶宮！

水晶和得唔得

77777

巴打有料

甘岡

似水晶宮再入

阿特上

金剛2.5b

0-1

格流2:1完場派100

甘崗01 真係2.5b?

正

羅連安特屈到

是但啦

金剛 0:1

全格味

甘岡對面goal

甘岡 2.5 !!!!!!!!!

無買？

2.5b -2

甘剛好波

場都完咗啦啵 巴打

金鋼2.5b gel

唔知佢開左波

金剛半大有無巴打

88888

唔通金剛今日終於開到2.5b

阿特111111111

等中一皮

錫周三半客得唔得呀

Miss左法乙啊
客最少贏兩球

甘岡2.5b終於唔係傳說？

半大，全大

屌 岩岩派就1c pk

唔係買開單架咩 做乜轉雙

甘岡0-1

費倫天拿 禁屌

金剛2.5上

羅連安想升班

有我

hello all

意甲想買2.5b

金剛 上啊

普雷斯頓 頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

費撚fg

水昌官爭氣少少喇

水晶宮

錫周三入多球 半客我要!!!

下半場普雷斯頓比人屌到 on9..........

普雷斯頓個場穩啦，應該no goal

買左羅連-1

DKLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!水晶入波未

甘岡大好似馬post壽臣咁

甘岡又秒goal 劇本一撚樣

抽

穩

水晶no goal收息

點解我咁手多買閪甲

今日金剛一定得

金剛快啦

-2C

viutv 係咪有 11點場 機飛達睇？

係

愛華頓個旁證驗眼啦

又有04對家

壽臣已經贏咗，佢仲未開到大

有靈感呀

7

7777777777777
4連

球證食角

1

有冇偉根同志

甘岡「2.5大」號航空母艦

偉根屌你老母快入

7777

呢隊賤種上年咁都死唔去
今年季頭係威係勢之後開始閪到仆街

水晶官個18號腦殘？

入波呀錫周三

水晶-3

888888

垃圾水晶宮，買完就停角

水晶官個球證又食兩隻角

Gel 定頭都得

9999999

仆街我要水晶宮入波啊

拖肥-1

格流比多球啦屌

水晶入啦

偉根朋友

上場信撚咗佢，好彩係平手盤走盤

水晶宮班垃圾

甘岡2.5 差兩粒

禁住黎踢wo ching

彪哥場西甲點睇

屌 6.5s爆
7.5s
8.5b

副船長

7.5b -1

愛華頓上盤

咁on9既買法都有

班撚屌垃圾到

水晶入未

似全爆

場場拖肥都係贏一粒

水晶宮個黑鬼前鋒廢到

全8 ok

仆街隻腳震 是但一邊快入

賓迪基

盃賽果場 我屌佢老母

臨尾先黎追和然後加時

咁都比佢贏到

無可能

7c

有冇水 想跟

8888888

半場0:2 下半追和，然後加時3:2

西甲2.5s都死唔去

真，俾假希望

費倫天拿 ng 一野轟落去就係

8888888888888
3連

我以炱你講聯賽 踢哈化果場
自

跟

8c未

-2c

晶宮晶宮 精於進攻！

1:3

格流絕殺3-1

8888

晶官入未

88-2

3:1

愛3-1 GOALLLLLLLL

3:1水晶又西

水晶 1:3

3-1

on9晶官

拖肥舒服

3：1

好彩補左飛

收息都唔俾

個死黑鬼都唔知做乜鳩

大家好

2020仲精宮

水晶最近好唔掂

屌你老母水晶

好彩仲有錢繼續

晶宮入返粒

又一百萬

朱古力波又一野殺晒 7.5 6.5

04 半主
雲達半大

9C!!!!!!!!!!!!!!!

阿特蘭大 真。絕望式禁屌

厲害了我的雙！

痴線 球證又又又食角！！！！！

2020 年仲出賓迪基

球證又食角

無食

好在比番。。。

波po冇見u好耐(好似)

史浩克04
狼堡

終於唔食

巴打勁到有料

3:2好嗎？

9c

999-1

10c

10c !!!!!!

比較睇好基達菲

10c!!!!!!

你我之間d恩恩怨怨點解決好

10c goal

嘩,頭先有成4.6 9.5

喂 諾定咸森林 主@3.80 送錢

角大真係慘 食左兩隻

M巴 有咩好野

阿特又想禁屌輸波

好撚野
朱古力波燈埋 9.5

球證買咗幾多角細

愛華好撚好波 半場掃大波大角收撚哂

Dcl空門飛機

比多角啦

拖肥空龍都唔入

甘岡半大全大

英超又神10撚狗

頂撚住頂撚住

收得200$繼續玩

九屍收錢

金剛半大未

又輸又嬴 輸埋閪甲大波 我真係忍夠啦
好想一野轟落去狼堡個閪度

韋根生性追和啦

想要阿特又驚佢西

甘剛快手輸多球

等時間去幫我地

以後唔買水晶宮 廢撚到 咁多場就係柒佢

愛3:1水晶 10c ft

永久BLACKLIST 愛狗角

主定客

金剛 俾多2球我

又中啦巴打

以前我好鍾意睇水晶絕殺

最近好唔掂 下下都輸波

今季永昌宮真係唔知搞乜鳩

意甲入未？

流浪 4:1 絕殺

same road

想喊

想知

金剛同阿特上

Dllm

屌你2次手球都睇唔到

我硬係覺得會閪一場

阿特難大

水晶最近唔知咩事

雷加你老母閪 上場買你對家就搞鳩我
今場買你又比人炒 屌你老母

甘剛訓地返屋訓

屌你老母 800先黎中

哈化 2.5s

流浪 4:1ft了

勁到 我了

未有逼切需要護級所以尻踢

岩岩登入睇 原來金左

普雷斯頓!!!!!!!!!!!!!!!!
生性了

lm 派我起機

頂到 好波!!!!!!!!!!!!!!!!

到啊特生性 快!!!!!!!!!!!

傷心

金木好波
雖然我斷左

阿特蘭大 大炒未

意甲仲係2c

04同狼堡串唔串埋好
定單頭狼堡轟落去

甘岡快手啦

我想做個了斷

意甲 角細波細乜都細

上場意杯 半一輸左忽廢撚
今場又半一又輸

串

快手輸多幾波

馬會真係好仆街 最穩陣個兩場唔會盤

單蛇唔係買左普雷咩？？？

邊隊都好 快手入波

係呢幾場特別鳩 上半季都好地地

輸撚死人咩

串埋都唔緊要 可以即場補飛

柏林穿起 兩隊都直屌 W

04半主x雲達半大

斷左奧斯啦
是咪串

今場其實愛字頭都唔係踢得好

哈化9.5

又求撚其

師兄你燈開架喎

04

廢撚fg

雲達big c啦 冇即場唔洗煩

加泰果場唔似角大
Ps 尻up

甘崗入未

英超都係得利記正氣

阿特半大OK?

史浩克零四 算

Same road dim do

喂屌金剛 半場1:1/0:2定下驚先ok?

屌你老母狼堡唔對路

輸錢算

-6

大家冷靜d
甘岡大就大硬

Slow 02啦

TINA GOAL

Roger Captain 單

費撚1:0

1:0

阿特針

阿特我屌你老母

廢撚goal

主1果位

半場追和OK?

阿特下一球

廢撚

買我對家盤 記住補多條對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡

阿特個白痴

gel

伊利錫 乜水黎 好似好勁咁
無留意開意甲

差啲以為04咁快又閪

好撚勁

唔好我估會二比零

抵死 控角咪輸囉

羨慕 請繼續-6落去

我講左啦 最大燈神 買對家岩

秒cashed

有冇買我對家FG? 高水

收錢

我原本睇和 但阿特今場好似幾似樣

啊特又撚狗

本來買客 見你出水skip左

頭先講左禁屌輸波

真係輸埋

廢撚主場 祖都攻唔入
亞特

阿特 仲有十分鐘比你追平

阿特西開 所以我都唔敢買 今次細細地玩下ng

買左04 狼堡果班 唔該快撚d補多條對家fg
快 時間唔等人

甘岡！

阿特蘭大，輸波無角

金剛1-1

WOW 收米

半大終於上岸

廢撚win仲有2倍

甘岡半大!!!先收一注

King Kong 2.5b

羅連安特1:1 半大

半大

金剛2.5！

甘岡全大-1 快!!!!!!!

甘岡-1

俾多球，入埋訓得

金剛 2.5b今日就要破處了

老4又做善事？

鳩飛達有無同路

正氣到

屌你甘肛竟然半大

今次真係甘岡2.5b

Tina真係有料到

阿特ng得1.5 等入球大細好過

甘岡 半大 gel！

杜塞爾多夫fg @3.14
柏達邦fg @2.82
我求下你地買 我已經唔想再有手足因我而死

金剛！！！

好

呢隊仆街波真係 追幾場都無
今場就有

如果個天要賭仔死 我希望剩係我一個人就夠

對手都唔同

甘岡屌打一哥勁能到

支持金剛2:1ft 贏波加2.5b

其實點解有時有D開左波會冇左個格野睇 要我上GOOGLE打名睇戰況

阿特蘭大專業打假 上岸賣分
季初有場波 上半場入人3球 下半場變3:3
呢隊波不成大器!

買no goal !

又係秒糕半2 咁似既個劇本

甘岡穿盤是夢嗎

最近果場對熱拿都feel到假

請不要灰心

可以分析埋Rb ？

走地？

5場德甲仲未有波入

如果真係no goal 應該死好多賭仔

你指狗會？如果冇即場唔會show出嚟

甘岡2.5b叫糊

阿特蘭大求你反CUP

差唔多

意假角大又死

阿特蘭大輸波無角

阿特快cup

度左好耐 11點果場幾有信心 有無人想知係邊隊？

意甲停左30分鐘角

我想知

廢撚大角24

阿特ng上呀

阿特下半先入等我買完1.5大先

德甲又齊心00

04入未？

唔對路天拿水禁屌

勁到

尋日提左大家要買了

唉屌你老母個臭閪 有冇人派呀 @3.14

甘岡 1:1

多謝你

0:1

你要咗阿特？

狼堡0:1

唉我屌你老母 我轟左狼堡

比單單撚左幾場唔敢了

未買 但睇好阿特

下半入手1.5

派me?

狼堡反cup好嗎

垃圾
小小堅持都做唔到

炸

接我未

好撚腥臭

求打救

我個口好撚腥臭呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌射中人

單雙之路
2300 西甲 單

有冇弱智買咗牙特

我囉

半大都想驗腦了

唔好 你要幫大家起機

買左反級 大弱智

有冇買

下半先買 買完驗腦

柏達都入到真係服了

不過唔信

西甲重心：
基達菲主盤

[原因好簡單]

第一點：華西真心廢
- 上場華西只係靠黑哨，臨尾入到球有越位嫌疑既波，先險勝到切爾達，近勢唔惦
- 華西作客一向偏弱，連主場蟲馬略卡都贏唔到

第二點：基達菲主場硬淨
- 季內主場只輸過俾皇馬、巴塞，其餘大部分都係贏，贏波率有66.7%
- 基達菲外圍落飛至半球盤，似乎歐美果班基金佬已經做緊嘢掃貨

睇下點囉

Where

5場德甲半大？

阿特蘭反cup

又害人

買左狼堡可以點補

無 我從來只信自己眼光
你見我同你同路都無事
邊有咁多燈

客100%

雲達

輸

咁好死有場樸茅盤買😂

英冠好似好利半大 今輪

哈化0:1

特

2串1 差04果關

中

200%了

攞啲錢去補腦好啲 狼堡上場對家紅咗先贏

04買咩

300%

賀芬咸唔入比人入啦

今場彪了

但華倫可以打贏皇馬

狼狗放水

1001

彪哥主盤，大家識揀啦？

買咩好

華倫西亞
唉老規矩啦 自己識做

對家

今日咁有趣
英超無11點場

廢雷堡點搞

對咗就啱啦

No goal !!!

廢雷堡

今日心水
2000
利雲特
紐倫堡
2030
水晶宮
2130
Bus You
2300
華倫西亞

依到有無英冠專家？

好唔穩

老4 對唔住

有請

雷丁 富咸

When

Railgun

助攻